連登 有寵物/成人/感情台 可以選擇

冇人話一定要苦行
冇人話刻刻都要自省
我亦都好理解大家好怕重蹈雨革覆轍

大家都係人 都要放鬆
唔想指摘大家

俾小小意見 要放鬆去岩地方就ok
時事台做佢做番時事台要有既野

聽日係 821
721就咁過左一個月

我見 Facebook
一齊哀悼721
721 - 哀悼一個由政警鄉黑合作 造成的人道災難
821 22:52 在家關燈 在窗戶亮起手機/電筒
(21/7/2019 22:52 當時正正是警員離開元朗站的一刻)
拒絕警黑治港 要求獨立調查
不敢回憶 永不忘記

821 22:52 熄燈開手機電筒